格價網買iphone

有無清試過係格價網入邊既舖頭買iphone？
我見平成千蚊都有喎，係咪大伏

問完鋪頭老細係咪行貨可以再即場開機activate 睇下保養到期日係咪 today + 364

換鳩哂入面零件扮新機唔通又話你知咩

真係唔明乜心態, 你自己諗點解要平賣比你

格價網買野 10樣有9樣價錢都係做唔到 一係就要你連埋其他野買

去到會講而家做唔到呢個價